黃大仙檢討會

經過今日 殺警都唔係問題 ！

心態問題 見唔到有戰意
大逃亡咗十幾次

前面定唔知中間不斷嗌人走
走咗一陣又叫人返返去

今日黃大仙好多手足比人塔
企中後睇唔到前面咩事
但真心要檢討